Baroni herra kaebdusse peale sai Mihkel Amisep kohto ette kutstud, kes Pühhapääw sel 10m Julyl Baroni herra omma silma al ulitsa peal omma hobbussega wägga kihhutanud soita, sest luggupiddamatta, et paljo innimessi ulitsa peal ees olnud, kus pea olleks wöinud önnetus sündida. Ja issi olnud ta täis joobnud.
Mihkel Amisep astus ette. - Sai se assi tal ette pandud, tunnistas temma, et se joobnud peaga temma käest nenda juhtunud!
Kohhus möistis: Et Mihkel Amisep selle trahwiks istub 12 tundi wangis.
Et muud toimetust polle olnud, löppes selle päwa istuminne.
